# Manuel de Fabrication du Clavier ToucheLibre


## But du document

Explique comment fabriquer un clavier ToucheLibre sans se préoccuper des sources propre au développement du produit.
Tous les étapes de fabrication sont listées en expliquant le plus simplement possible.
(Compréhensible par ta grand-mère qui est larguée en nouvelle technologie)


## Liste d’actions

1. Aller dans le dossier «00_Achat», vous trouverez la liste du matérielle à acheter pour la fabrication.
2. Vérifier que vous disposer des outils nécessaire à la fabrication.
3. Aller dans le dossier `«01_Fabri_Méca»`. Prendre les fichiers de découpe laser et aller dans le FabLab le plus proche pour fabriquer les premières pièces de la mécanique.
4. Aller dans le dossier `«02_Fabri_Elec»`. Prendre les fichiers gerber et aller chez votre fabriquant de circuit imprimé préférrer pour lancer la fabrication de votre carte.

Alternative : Un jour, il sera possible de commander un kit de fabrication sur le site de ToucheLibre…

5. Suivre le manuel d’assemblage de la partie Mécanique.
6. Suivre le manuel d’assemblage de la partie Électronique.
7. Suivre le manuel de programmation et de configuration de la partie Logiciel.


## Manuel d’assemblage de la partie Mécanique.
En construction…


## Manuel d’assemblage de la partie Électronique.
En construction…


## Manuel de programmation et de configuration de la partie Logiciel.
En construction…


